戒左飲啤酒，改飲Gin溝梳打水，一個月後肚腩冇左

照ching咁講
Gin溝無糖tonic都應該得？

可以，但邊到買到無糖tonic

我見過 fusion 有
M&S
而且有時會有無糖 ginger ale

唔該巴打

ching 似乎戒緊糖
M&S 有一系列嘅無糖濃縮果汁(cordial)
通常我用嚟溝 carbonated water
你睇吓成份及 carb value 啱唔啱你用

收到，收工去望望先